<票已投> Trump：我投了一個名字叫TRUMP的人！

Stanley Zheng
1 小時前
Biden: "I'm going to beat Joe Biden" so I assume he voted for Trump

明顯係NBC town hall 之後多左笑容
玩返貼地

What a stupid question!

trump 笑果陣其實幾可愛

要贏人先要贏自己

i voted the yeezy guy

佢講笑既時候好正 反應好快

好可愛

而且幾正氣

Agree.
但都應對得幾好

試下同一條問biden

hahahahahaha

佢個仔可愛d

YouTube 好多comment 都係pro trump ，同Twitter 差好遠

你都傻
個記者明顯俾位佢拉票

twitter太懸殊
留comment寫幾句 #chinajoebiden,即時收到4,5個左膠reply